[四月新番] 刮掉鬍子的我與撿到的女高中生 (3)

被單戀的對象狠狠甩掉，喝完悶酒的回家路上，26歲的上班族．吉田，邂逅了蹲坐在路邊的女高中生．沙優。
喝得醉醺醺的吉田在意識不太清醒的狀態下，讓無處可去的沙優到家裡住一晚。
…隔天早上，因為一股令人食指大動的香氣而清醒之後，只見餐桌上擺著味噌湯。
「早安。」「妳是誰啊！！為什麼會有JK在我家！」「我說想要借住，你就讓我住下來了啊。」
「…味噌湯。」「你昨天說『拜託每天都煮味噌湯給我喝吧～』。」「啊！？我絕對沒說那種話！！」

總不能將離家出走而且無處可去的沙優趕走，吉田便以做家事為條件，答應讓她同居…
於是，離家出走的女高中生與上班族之間保持著令人心焦的微妙距離，
卻也備感溫馨的不可思議同居生活，就此展開──

CAST
吉田：興津 和幸
荻原 沙優：市ノ瀬 加那
後藤 愛依梨：金元 寿子
三島 柚葉：石原 夏織
橋本：小林 裕介
結城 あさみ：川井田 夏海

STAFF
原作：しめさば（角川スニーカー文庫刊）
キャラクター原案：ぶーた
監督：上北 学
シリーズ構成：赤尾 でこ
キャラクターデザイン：野口 孝行
美術監督：葛 琳
撮影監督：上條 智也
音響監督：明田川 仁
音響制作：マジックカプセル
音楽：菊谷 知樹
音楽制作：ポニーキャニオン
プロデュース：ドリームシフト
アニメーション制作：ｐｒｏｊｅｃｔ Ｎｏ．９

官網

Twitter

PV

PV2

視覺圖

溫馨提示：唔想被劇透就咪禁入四重加密，睇木棉花片源唔好多手睇埋留言同chat room

4月5日起，逢週一 晚上 11:00
@Muse木棉花-HK #獨家首播

Source:

會做到吉田託付沙優俾我嗎

留名

沙優黨留名

1集1個post

第2話 手機

第3話 預告

LM

留名等睇loop話題大戰

點解會覆左你
sor

個女上司先正

冷氣巴準備好隨時po熊貓.jpg未

lm

meme圖我都整左幾張新嘅

Lm

肉便器 雞性難移

我啲處女膜準備好未

係咁用我啲倉

屯門

正常發揮

睇路啊揸咁快

放長雙眼睇落去啦
沙優完爆

so cute

好難得港台兩地係得連登係愛護沙優黨

kimochi~

她只是個孩子啊

後輩黨留名

沙優係咪已經比人上過好多次

要買閪換住宿
某啲台灣毒撚仲想執多幾劑
無人性

沙優做到好似好撚純情天真可愛學生妹咁

明明係人盡可夫既淫亂JK, 好遺和

原來做過一定等於淫
我又去返明朝

fufu個樣都好純

係
之前係用身體交換住處
具體幾多次唔知
不過印象中離家出走百幾日（？）
每位人家收留3-5日
自己除番

入坑留名

小說有講 估係無意思

見到呢啲問題已經冇好氣答

依家興做讀心神探
隔住本書都知架

沙優小天使

如果多人問咪搵個好心人寫FAQ
呢套動畫點解吸引人睇都係呢個setting 姐
動畫黨入黎都係問呢d 架啦

呢啲google到嘅嘢
已經同係咪動畫黨冇咩關係

想睇小說 請問依家做到小說邊度？

破麻

第一卷10~11章左右

保守估計當130日
每個收留5日
都26個痴漢大叔

係呀
連登最睇唔起嘅人呀

支持4P

以為刮鬍子的女高中生咁正

真係睇唔起個班大叔 我就一定唔會扑

知你想食咩嘢

沙優世一

沙優黨出黎見我

人地又唔係特登咁搵

Loop緊首OP

近排係咪興bitch型女角？
隔離套青梅不敗又係話自己有男朋友

咁我唔明咩叫扮清純
擺到明搵地方落幾日腳
係男主自己好人

其實我覺得一開始未講得好清楚 沙優擺明就係想用身體換住宿費 亦無對吉田有咩隱瞞 日久生情都係之後既事

你又知最後會咁

過往有咩理由都唔理
總之做錯一日 一世都係唔應該有任何人幫
原來係啱嘅價值觀

lm 今日睇完一次過追哂漫畫

話左套野唔岩處女廚睇架啦

獨角獸全面退場

呢D野唔會唱通街下話 終於係自己私隱 沙優一開始肯定覺得自己係過客 無諗咩埋唔埋單 有個地方比佢住一陣就夠

想睇處女就去產房啦屌

真係唔明
冇話拍拖 埋咩單？
幫下人手 自己當請個工人
又叫埋單

真

lm
點解我咁早睇到呢套

元朗都好多
又雞又處
天水圍屯門都入口好多冰鮮

我唔係話處女一定好， 亦都無話非處女唔好
但用身體作交易，又要做雞又要搵人埋單唔好囉

明明沙優都無諗過有人會賣佢張單

都話人地想借宿幾日
可以話男主自己on9
一定唔係有目的呃
但係你係讀心神探

feel 到又會有討論環節

其實比我係沙優會借吉田洗底搵其他人埋單仲好 以沙優既條件 大把人爭住埋單

想搵人埋單洗搞咁多嘢？
真接去識有錢仔啦

on9佢有暗示 男主一開始都知 要唔要直接描述

四重加密呀diu

係上司唔要佢

隔幾日就有人推po都幾好吖

動畫第二集係漫畫第幾集？

做到第5集漫畫
可以由第五集尾3/4頁開始睇

依套真係超超現實

仲誇張異世界堆性無能男主角

又黎
影住條褲脹都性無能

唔扑又話性無能
起色心又話呃人埋單

唔係沙優點會唔要佢

順手買多個飯

真。埋單

處女廚係咁

其實點解非沙優黨咁鍾意踩沙優
明明沙優黨都冇踩你地

就係你呢啲男人 一味剩係識扑野
影衰晒其他人

隔離個投票po戰況仲係好激烈

呢啲整得出就預左

勢均力敵

對人唔對事

本身套片用神待呢個社會議題做殼
點解仲會有人講條女係唔係雞咁L膚淺

依度係香港呀

啲問題千遍一律
仲悶過某地方嘅bingo紙

都係嗰句，就係因為條女係雞，套嘢先可以帶到個高質議題討論

你睇下台灣先知犀利

Ptt 真係不得了

上面話呢度係香港個個睇左ptt未

沙優

咁動畫暫時係得兩集 內容又真係唔係咁多嘅
但下下踩到沙優係雞同一文不值咁唔係咁好我覺得

連登算俾面 其他亞洲國家不得了

上ptt好似去咗第二個世界咁

台灣比女主啲別名好正XD
流動基因庫
性病博物館
唔鍾意人叫佢公車？好呀，叫捷運

證明ptt都on9
如果男女主調轉 會唔會咁多名

「男叫風流，女叫下流」傳統
不過如果變咗係男嘅，「呀姨我不想努力」咁由北海道同啲嬸嬸做到東京都係會比人睇唔起
PTT主要係睇唔起女主又唔潔身自愛又蠢。其實咁都反映男主呢種聖人真係少有，年輕時犯過嘅蠢事唔係個個都肯接納

......我認我覺得啲花名好好笑

我諗個故事想帶出嘅社會問題
係無論女主當初係點別無選擇/行差踏錯
冇男主幫手真係死路一條
執着喺潔身自愛真係有啲無聊
有得揀點會有人揀呢條路

推介下

就係因為沙優其實有得揀，所以啲人先覺得佢無腦
後期講返沙優嘅背景，根本就係佢自己揀搞到自己淪落成咁
只能怪作者駕馭唔好呢個題材

有咩可以揀 返屋企？

我睇op估劇情嘅
如果嗰啲叫有得揀
某國都可以選擇去行使言論自由
不過一生人一次啫

後生你好難要求佢行每一步都有腦
跌跌撞撞先係青春

淨講佢呀哥咁鍚佢，已經有好多出路可以傾
咁多條路揀 係要揀最對唔住佢呀哥嗰條

咁我地等大家都知劇情再講

而且討論沙優有無做錯依嗰問題係無意義 咁人地JK 揀錯好正常 揀啱就唔會有依個故 而現實係大把沙優喺度 差在遇唔到男主

所以沙優話從來冇比人寛容對待過
睇下網上討論都知

作者講中曬 男主：係佢地太仆街

做咗蠢事 比人罵係正常 被接納係人地善良

呢個po終於有講唔同嘅嘢
有進展太好啦

不過我覺得有啲議題
同賭博問題一樣
一個惡劣環境長期加落一個人就自然會做
冇咩有冇得揀 蠢唔蠢
係行差踏錯 不過呢鑊真係非比尋常咁杰
自然有人要求過份高/低 冇話邊面先啱

我覺得呢d歲數會行差踏錯好正常，呢d先係青春
就係錯左一次先識諗，人唔係應該咁樣成長？
如果錯一次就將佢打落地獄，咁佢呢世都唔會有機會返轉頭

其實我覺得吉田/作者表達既野係
就算沙優有錯
容許佢用身體交換住宿既大人同樣有錯

好多人一見到jk 就話收留佢扑野
但冇一個大人指證佢唔可以咁做或者同佢講咁做係錯既

剩係可以同鐘意既人做愛
呢種其實唔係正確既價值觀
應該係話正常人要有既價值觀
但現今社會可能好多人都冇左呢種觀念
而套野入面吉田係第一個話比沙優知正確既價值觀既人

咁當然套野其實都係講得好片面
畢竟都只係一套輕小說
但作者係有間中滲透少少佢既價值觀係入面

簡單一句講
就係食白粉嘅有錯 賣白粉嘅錯多千萬倍

我認同 嘅然係做咗呢啲事 被人睇唔起都正常 有人肯接納佢係難得
好啦請原諒我好鍾意睇啲台灣人點笑佢

有H漫未

呢句真係好中肯

剩係同鐘意既人做愛根本係落後既觀念

唔小心睇到MIDE-911
水卜好似沙優

唔係同鐘意嘅人＝性交
同鐘意嘅人先係＝做愛

純粹個人意見，話我思想落後都咁話

睇個封面唔是好似姐

做做下愛上對方點計？

至少唔應該係求生工具先啦

唔緊要 我都係觀念落後既毒撚

咁你覺得妓女 av女優 陪酒女算唔算將做愛當求生工具？

搵食工具=/=求生工具

因為雞就是原罪

利申兩黨雙修

咁老實講女主其實去做風俗業都得 只係佢無考慮過

佢無遇到男主 繼續走呢條路既話
可能真係會咁都唔定

唔得 長期分分鐘會比人捉翻屋企
更加唔好講分分鐘會影響埋佢阿哥

佢都係當緊求生工具吖嘛清

佢無遇到男主角一定會咁

已經超過「係咪同鍾意嘅人做」呢個話題
做得如妓女般嘅行為 就要預咗受妓女般嘅對待
身體點用係自己嘅選擇 而人地會點睇你/接唔接納你係人地嘅選擇
唔錫身 被嫌棄污漕好合理 唔代表人地落後
與其話有咩正確價值觀，我認為更重要係三思，唔好做會令自己後悔嘅事……當然，呢啲嘢可能大人都聽唔入耳，何況後生仔
Btw 我以為呢度好鍾笑人係雞點知對呢啲咁樣作賤自己嘅角色又咁大容忍度

咁人人搵食都係求生架啦

所以有人話佢唔單只係做雞 仲要做最蠢嗰種 齋住唔賺

SORRY 無惡意 可能有得罪
但想問下清
如果有條友係你面前準備跳樓
你係咪只會講唔好跳人生仲有好多價值LI類廢話嘅人黎

一 佢只係JK 犯錯好正常 大人應該做嘅係指正同包容
二 佢自己都有反省 有承認過去做錯選擇
三 因為佢係嗰認真又努力 得人鍾意嘅JK

有分別架
搵食工具係我有得揀方法
求生工具係我揀唔做 今日瞓街餓死

佢去風俗業洗浴個s話要即刻做我唔覺得會比人拒絕

好多女人去到要做呢行都有難言之隱 佢地都見慣

其實係

做援交都有錢賺

問題係佢JK 犯法 正常邊敢留佢

你覺得風俗店一定好正規？

知唔知收幾多非法移民做

都係

遲早嘅事添
即係大家嘅意思係佢走唔出呢行
除非有男主幫
但係趁後生避免到咪避囉

呢個係類比緊啲乜
所以佢呀哥對佢係好似咁？
定係話我需要體諒佢？不過都啱嘅，有人分析過佢咁樣自暴自棄其實係有啲精神問題，都唔可以blame佢

如果唔係男主我就叫到沙優啦屌死佢

前輩又然一仗

坦白講 女主經歷咁嘅嘢離家出走算抗壓力高 針左其實都唔出奇

原來呢度係咁大愛嘅 睇嚟我需要被感化了

陣間再去PTT笑下

好似話作者已經放左風
係同女主一齊happy end

唔洗放都知啦下話
呢類野點會SAD

有好多on9作者架 唔係點解戀愛漫咁多俾人屌爛尾

你又引戰

咁唔同女主一齊
同上司都係sad end啦

ON9只有一個 流石景

有無source？

最爛係呢種
又係空降贏
仲要推翻原設定(男主鍾意年上)
仲要冇教育意義，同讀者講就算咁都有人肯收
……不過又係，唔洗套套都好似變身咁警世嘅

嗰個唔止on9

算啦呢套都係得個gimmick，唔掂
(引戰

有幾大容忍度 其實睇有冇投入感情落個角色到

姐係例如我生左個女 或者女性朋友去作賤自己 我會好心痛 因為投入左感情 知道呢個係咩人 當然會為佢痛心 亦都會對佢比較寛容

但見到無關痛癢唔識既人 可能我都會笑佢係雞

至於沙優 作者可能冇咁既功力寫到全部人鐘意佢
但起馬都算係有唔少人鐘意

跟住鐘意同唔鐘意既人就會分開做為佢心痛既人同覺得佢on9既人

我係咁諗

原設定：男主開頭扮唔想扑，實則調較到女主成終身免費雞

不過睇你回覆 入呢個po都唔係想睇呢啲
係我on9太認真講

原來男主係咁嘅

唔緊要啦淨化下我啲戾氣都好嘅 我都唔想成為笑貧不笑娼嘅人

你要搵嗰位鑊鑊打千字文嘅巴打叫 忌不如人

啱啱見到隔另講起另一套嘅白山雪，反而可以令人為佢惋惜，睇嚟真係作者功力問題

只係覺得無可能每個人
可以用極理性角度解決件事
可能我身邊有啲friend又係作賤自己

我反而覺得佢心機好重
識得充分利用自己性別同身體嘅優勢
唔明有咩好心痛 明顯係聰明人一個
北海道借宿借到去東京都無甩皮甩骨

心機=/=機心

無撞到變態佬咪無甩皮甩骨
又會真係咁好彩無撞到變態佬
D人都係執完幾劑就算數

只可以話係劇情需要

現實入面其實變態佬真係好撚多
讀咗九州某國立大學4年差不多每1年學校都會出email
提醒夜晚學校附近有不審者出現
又有露體狂
佢北海道過到去東京都仲可以身光頸靚
話佢清純我都唔撚鳩信

唔係 未經證實 巴咩
話說唔見咗佢

痴撚線

如果係我反而想去撞下
反正唔係女人

不意外

其實係
當睇長少少嘅紙言走甜故就得

忌不如人 千字文得黎好有邏輯 引經據典
好屈機

咁就10頁

今日一次過睇晒24集漫畫，好頂癮呀依家

原文節錄 被陌生男搞時的感受

佢個腦都有啲問題
有人話佢享受呢種被需要嘅感覺，堅唔堅？

細路女後生唔識嘢
無需過分解讀/幻想

仲超現實過異世界番
雖然幾好J

我真係走咗去google
睇咗半個鐘
除咗wiki ppt 連萌娘 貼吧都搵埋
由處女都180個都見到有人講
我而家連第4卷嘅荒謬劇情都知道埋
就係唔知佢身體換宿俾幾多人屌過

可唔可以講埋係邊卷邊章

btw睇書有咩介唔介意我只係想知個數

撚記得邊卷邊章應該幾前面 沙優回憶番之前嗰陣有提到個數

咁我等動畫講算
呢套無動力睇書

日本都偏向潮濕 應該臭到仆街先岩
我真係好知佢點keep住洗到衫由北海道去到東京

北海道+東北新幹線 / 千歲羽田空港咁當我無講過

條女靚先會有人討論攪唔攪姐

如果好似欣兒咁，邊個會show佢

日本有密室變態佬

轉性左之後令我諗起佐藤智廣
係北海道失蹤左多年之後
有人係東京啲牛郎店見到個似佢嘅人

仲有小說

痴孖筋，我指之前啲大叔

3-5 日就放佢走，傻架咩，住足一年都冇問題

唔係$問題 係驚俾人拉 俾人舉報點解釋都無用

同女主一齊呢個end只係讀者想睇既end姐 結果真係咁就變毒撚ff end

應該一早返返北海道

[[url]img]

[/url]

係咪唔識4重

好彩播完第一集就睇曬小說

唔記得咗 梳

好彩碌碌下見到你話有人唔識4重

有冇link?想睇

好違和

咁一開始就唔應該收留啦

請Skip #255
另外超越動畫進度請四重加密 唔該大家

一開頭精蟲上腦加上一兩日無咩事 日子長好容易俾人發現

唔算推翻啦，小說都有幾多暗示

男主只係當佢小朋友姐 所以覺得收尾似係講幾年後 到時話沙優已經大個 所以同男主一齊都講得通既

個女上司咁仆街
有男朋友又明知主角鐘意自己都單獨約人出黎食飯，又不滿主角可能有女朋友
好似收人做兵咁

好女人黎

個個外國reactor一聽到有仔個反應係: Why the fuck do you have dinner with him then?

女人嘅直覺

最仇女既連登竟然係依個反應

2021年北海道旭川14歲少女凍死慘劇 母親含淚：「霸凌是間接他殺」

其實真係唔好怪有神待LI D現象出現
雖然衰D講句 現實入面神待有D情況下仲慘過上面單野

現實仲痴撚過動畫

有時十幾歲中學生既世界係好複雜

現實其實好多係咁 成班教畜黎
重點係對欺凌者黎講 你告完教畜個教畜唔理
佢就會變本加厲

女主角(已開發)

係 做得父母 真係要教仔女
如果去到避無可避 點都俾人恰
要 打·佢·老·母

呢d野唔同佢攬炒就俾佢食一世

遇到暴力欺凌都仲好起碼可以反抗
但言語精神上嗰種真係會死人

呢啲真係靠打飛機又好動漫又好
搵嘢吸收專注力祈求時間快啲過
畢業之後重獲新生

由細到大訓練出來，面對Bullying 時Rule of Engagement：

以拳頭回應拳頭，用嘴砲回應精神上欺凌，對等武力回應原則

岩岩睇到個新聞仲以為呢單野係呢套小說既原型，連地點都一樣，睇真d原來係今年發生比我係條女就拎埋把刀斬死幾件先，死都要攬埋班仆街一齊死

仲話咩應該搵社工幫手
真係曬撚氣

可否壓縮到12集, 跟小說完埋

小說完左？

6月完

係香港太細 所以呢d野先相對少見

無可能啦，完左今季，小說先出。

26個大叔
每個都忍唔住JK肉體要係咁做愛中出
當每日做3次 即係嗰5日連做15次
每次要抽插返成個鐘
1秒插佢兩下
2x60x60x3x5x26
條女下面俾人插左成2百8十幾萬下

依套野最大衝擊係26歲已經係大叔
乜我已經咁老

6月頭出
應該仲播緊動畫

我之前都諗住計埋 但覺得好麻煩
但均速應該冇1秒2下 需要調整一下

一秒兩下keep住一粒鐘超人咩？

唔奇 大把動畫5卷一季做完 呢套仲有13集tim 睇多幾集就知 當然最好既情況係好似本大爺咁

對住優質Jk 我是超人了

一晚追哂4卷小說
有無講過5幾時出

咁吉田應該都唔係青頭

日本6月出第5卷

去買小說同漫畫送左5份比我
好多沙優

即係起碼年尾先有得睇

邊度仲有得買

應該係
角川6月先出短篇集

我係台灣買

我都係台灣訂左實體小說希望今日到

今晚係咪可以有得見沙優

只有處男毒L先會介意條女畀人插左幾多下

沙優如果係我老婆,每日生活點過?

7:00am 起身食早餐 (做愛)
8:00am 真係食早餐
9:00am 返工
6:00pm 放工番到屋企即刻Blowjob
7:00pm 食飯
9:00pm Handjob 2Q
12:00pm沖涼訓覺
1:00am 做愛
3:00am 真係訓

每日訓四個鐘

唔知嗰d借宿恩客同沙優扑嗰時有無戴套

【注意】本集內容含有裸露場景 畫面可能引起不適，觀看前請衡量自身狀態 青少年建議由成年親友陪伴同指導觀。

算唔算劇透

第一集都有濕碎啦

笑死
又係26歲，又係JK

今晚 準時收看

5日做15次
你係未做過愛定職業運動員

係咪姐係有露點 冇露可唔可以告佢

計得好盡
是撚但啦閪都闊哂

130日做愛資歷又未鬆晒既，其實一排唔做得密就會正常收返緊少少
何況鬆少少就唔愛佢既，根本唔識咩係愛

一次過追晒小說 請問第五卷有未

bad woman anatomy
何來有呢個概念

6月1日

是但啦，闊度唔影響我愛與否

youtube播到露點咩

7：00 沙優煮早餐（後入佢）
7：30 食之前口爆先
8：30 落街散步順便野戰汁一劑
10：30 做返個brunch愛
11：30 叫定外賣再一齊沖涼
12：00 一齊食lunch
13：00 食完野係沙發一路睇電視一路扑
15：00 訓晏覺
16：00 俾沙優含醒，順勢做返個下午愛
18：00 食晚餐
19：00 打機
20：00 沙優追撚含draw attention
20：15 忍唔住掟沙優上床瘋狂中出
22：00 食宵夜
23：00 訓前最後一扑

loop

自己擔心一個唔存在嘅問題

無錯只係係假設黎

成套裸露情節得嗰幾幕 今晚應該完第一卷 希望改得好好睇睇

希望嗰一幕唔好播咁耐 最多5秒就夠啦

premiere 幅圖喊緊
食定胃藥

玩咁大

係咪應該去巴哈睇

我褲都除埋你比啲咁嘅嘢我

轉場

唔通會露點
上次魔女之旅殺人噴哂血都只係落warning

而家睇atx版頂住當先

巴哈有冇講會係修正版定無修

咁淫賤？

應該只係youtube cut,巴哈唔cut

碌Twitter見到
雖然原作本身都係咁
不過唔知動畫有冇自己加料

嘩

仲有半個鐘

如果會畫之前啲生活
應該係我第一次想睇修正版

要搵定無修版，可能當cp刪咗

邊到有

有圖透 自己簡睇唔睇

頭個兩張

成千人睇live

唔係睇修正版

木棉花有黑影

一黎就

好彩cut咗

修正左好似冇咁心痛

唔撚想睇無修啊屌你老母

黑影

邊到有無修正版

屌唔想睇了

見到嗰眼神就好心痛

沙優Bus

睇緊巴哈版 18+

不要說了

輕輕帶過出差果part

咁段野嘅重點係唔出差 skip正常

myself應該係

呢個起碼都聽朝

想睇揸波

二話不說一開波就虐待我心靈
屌你老母殺父仇人咩乜料啊

是但啦 要睇扑野就去睇裏番啦 佢用黑影唔係cut嘅接受到

動畫組知道邊d位可以skip抵讚

好似cut咗啲

唔想睇

唔好再講啦

又做乜鳩呀

胃藥ready

真係黑子的籃球

救命啊

點解唔係猥瑣既大叔

我都等緊

後輩講到咁出面都成碌木咁

你好急睇咩

就係等依幕打丁

想快啲睇到完全版有咩問題

呢套重點明明係內心戲
個個都掛住睇仆野

因為已經睇咗小說
所以好期待畫面同聲

黎料

一係掛住仆野，一係就投入於議論佢係公用呢件事接唔接受到，2集3個post就係將重點放係呢d地方

雖然我都係
不過沙優既過去睇畫面衝擊都幾大下

咁佢問得都係想live㗎啦

個時睇漫畫睇到我

有畫面同聲衝擊仲大

好想保護佢

嘩屌咁快一集

又完一集

咁就一集 又要等一個禮拜

咁快完嘅？？？

沙優乖

又cut得幾冇違和感

完第一卷

其實CUT左後輩幾多戲份
不過節奏算好好了

當多個女都幾好...

明明前面咁大膽 一掂到就即刻怕怕醜醜咁就知其實佢真係好乖

兩三日內都打唔撚到丁
多撚謝哂動畫組

呢個演出
其實係咪當完結咁做

搵沙優果part 漫畫好好多喎

動畫做到無咩迫切感

其實 chatroom d 柒碌唔知做乜咁得閒洗版 ....

應該做到第四卷

係本性根本唔壞

無咗沙優抓住未來個幕

Cls, 吉田仲正直過美國隊長

見到成班想睇住黎打飛機
我就知木綿花cut得幾好

呢套千其唔好出裏番
呢集睇到個胃頂唔順

癲到畫埋出黎

見到個眼神真係心痛

想問下睇左小說既
大家會唔會側重去留意伏筆或者角色某行為
想去睇動畫有冇做到咁
例如

第一次覺得修正版係好過無修正

吉田san咁都唔屌
真係聖人
我真係哭撚咗

一諗起沙優俾啲麻甩佬凌辱
旗都扯唔起

男主講得好，唔想同唔愛既人做愛，價值觀好好我好欣賞
對比起現實身邊d男同事又好朋友又好，真係無一個人係呢種人

但其實剖白個到都係咁zoom in特寫

驚接受唔到 睇木棉花
巴哈無修正

認真諗唔明點解唔扑同聖人扯上關係
墮機啊大佬

睇到喊左出黎
扑野就算啦未睇過av咩

漫畫: 睇完戲 男主番到去發現沙優唔見左

動畫: 睇完戲 劇情直情交代沙優出左去 先再做男主番去唔見沙優

好唔滿意呢part

如果畫被大叔屌仲震撼

唔好話同事朋友，自己都唔係啦

hentai啲典型四眼肥佬

地中海 成身油

修正版唔使預我
走先

起碼唔係啲啊叔先

米癲啦

反而我係後面睇到好心痛

咁多日都唔知有幾多個咁嘅大叔
實日日返工請假慢慢玩

誓死保護沙優嘅笑容

笑咗

現代柳下惠

唔扑=聖人咪就係佢哋嘅價值觀

都市人一個感染一個，覺得得食唔食罪大惡極，速食性愛可以同愛情分開，諗落真係好sad，自己真心唔想咁，做完之後其實心情好撚忐忑，覺得個大腦有d歪左咁

她只是個孩子

今集算係入門比動畫黨打定底先
沙優根本係好女仔

墮機苦主圍爐區

老實講男主都幾夠薑
唔怕女主可能反屈佢, 或者俾人發現話佢拐帶

我先唔明點解咁都要起機先叫正常

唔扑都要俾人屌做聖人性無能
少啲定力都俾人撚化

搞大件事對沙優無好處
一搞到警察就返硬北海道

矢口嗰篇

希望第四卷既內容可以整頓呢個post既風向
唔會有人話沙優係g

上巴哈睇咗無修版
真是好撚正

應該唔會再講啦
後面劇情重點唔喺呢到

劇情一開始既問題點就係呢度
一係就性衝動帶走返去慢慢玩
一係有理智既話，正常人都會驚惹麻煩上身，賣得身留落街頭既九成性格都有d問題，背景複雜既人都收就現實無可能

少啲幻想啦 連登黎架

下集應該要同後輩交代返

我見好似多左渣波同撩男主條丁畫面

BTW 第一次睇咁好J既劇情起唔撚到機 太肉痛

今集之後我期待有人講句畫到吉田咁大想幫佢含

利申 非基

已經想丁
但睇小說嗰陣真係幾心痛
不過過咗幾個月已經冇事

好似係
有機會

係佢，後面CV表出左名

我認衰仔我個時睇漫畫係睇到好興奮但係一見到沙優見到男主扯曬個怕醜樣 啲惻隱之心出曬嚟 一個咁純真嘅學生妹點解會淪落到咁 你話仲邊好意思J佢

話時話女主把聲幾正

真 呢個又靚仔又有肌肉 我都想俾佢屌了

2:50

三島畀想像中正

其實你知道佢同過咁多男人做 你對佢既性慾會降低

誓死保衛呢個笑容

唔係呢個問題
現實知道有人俾人輪女女女緊
你會唔會叉隻腳入去join埋

輪緊還輪緊，佢係輪過

我特登加個緊字
都係講「唔想自己成為問題一部分」

其實第一集都有講男主因為飲醉先收留佢
第二日酒醒之後完全唔記得咗件事

只係當人飛機杯果d人確係問題點，但愛佢既人唔係
老實講係愛既呢d過去無咩好介意

點解啲劇情咁樣上面仲會有人j得落

講真男主啲反應好正常
見條女咁樣擺到明以前發生過好多唔開心嘅嘢啦，依啲情況仲扑得落嘅仲係咪人嚟
學男主話齋，扯=\=要扑

2021年北海道旭川14歲少女凍死慘劇 母親含淚：「霸凌是間接他殺」

雖然現實jk成日話佢蠢套嘢唔現實
佢地自己蠢到冇資格講
一班淨係識玩抖陰嘅跟風爛仔

推一推你呢個 入門黎
呢部唔係輕鬆野

根本男主個價值觀先係值得respect

我諗應該第六/七集會黎料 跟住就係第十集

咪係
個個都係咁就代表個價值觀啱咩

真
希望多啲男主咁嘅人

我由頭到尾都講緊墮機嘅理由唔係呢度個個係處女廚
只係唔想成為問題增加痛苦

上咗熱門

咁啱又係北海道

所以唔明屌男主做咩 男主先值得大家學習 如果嗰個都矢口咁撚樣只會仲多沙優出現

唔通見到隻豬都抬翻屋企咩

根源係佢老母同個社會矢口呢啲只係助長緊

呢集出符意料地好wholesome
誓死都要守護沙優嘅笑容呀

因為睇小說代入過一次
而家冇乜胃痛feel
所以J得落

B站得18分鐘

依個post話 男主咁都唔扑 嘅嗰啲人咪就係矢口

未俾人report到下架啊 支那人幾時做嘢 想睇漫畫

我頂係巴哈睇係無修真係第一次睇呢啲畫面係心痛同唔想睇落去點解仲會有人想J

成套嘢幾直接
想成為開頭嗰班肥佬
定係至少唔好增加苦難

今集又可以推幾多個post

同當初睇人渣有少少似
茜
只不過呢套係其他原因

上連登先知 同理心 呢個概念
對好多人都好難明

有用DOM

如果真係代入 我諗大部分人都唔會帶翻屋企？
因為真係大風險
就算唔係想扑都好大風險

先唔講香港有幾難搬出嚟自己住

咁我諗起碼會擺佢一兩日 聽佢發生咩事 再諗下點幫佢先 事實上沙優唔點出去 唔難收埋 最多咪唔約fd黎玩

臭閪(物理)

首先要自己一個住

現實比小說更離奇

堅臭
比人（男同事）中出即飛完，陣間要埋單點算
講真我明男主寂寞心態想搵人陪下，但唔係鐘意既屌唔落

睇依套動畫係第一次令我覺得連登咁有愛估唔到討論有咁多人都明

一定要守護沙優既笑容

一開波就同第二個扑嘢嘅臭雞

扑野=雞
又明朝印度

一齊守護呢個笑容

仲有無女主呢種女俾我汁

冇啦
一齊玩抖陰就有你份

睇左無修 呢集其實改得幾好 木棉花都係刪左一兩個鏡頭 對劇情既理解影響唔算好大

睇咗 叫助養兒童算喇

好可惜都跳左幾多野不過睇嚟應該會同小說同步完咗個故事

現實的助養兒童：

男主廿幾三十歲
幾時有唔係嘅錯覺

男主應該係性無能

刪減可能對大家心理會好啲

又靠你

有咖
漫畫係起咗機
動畫改左

講真 本身個設定就係咁 我覺得接受唔到應該第一集就棄

覺得女主係淫底
餓咗好耐 再無得扑就會搵sp 嗰啲

面紅嗰下都代表有feel 不過克制住

漫畫同動畫唔同

今集漫畫表達得好d

漫畫畫面好啲
不過動畫有聲畫內心戲

沙優求男主屌佢個段小說比我個feel係sad好多, 動畫喊都唔喊下, 係著返衫之後先有幾滴眼淚, 明明係講緊痛苦既過去但咁平淡咁講出黎

吉田心諗你班連登仔好難服侍

沙優比人屌到眼神死

起左機梗係要扑 兒登仔控制唔到自己

就快瞓覺一合埋眼就諗起個畫面係陰影

漫畫個樣合理好多
動畫個樣同個設定太違和

我覺得動畫真係太環保雖然唔係整得差但真係好似用返上一套弱角啲資源咁

動畫女主個樣仲笑笑口咁勾引佢做愛
但漫畫呢到係冇笑 我覺得個感覺差好遠

仲未有後輩黨出現
繼沙優最鐘意就係後輩
率直講野唔會兜黎兜去
不過攬住男主,男主仲成碌鳩咁
成個感覺好似五等分既風狗

做唔到嚴肅嘅感覺

後輩係正
不過抽離D諗既係
比自己上司鬧到鐘意左佢
其實好痴線

接受唔到設定
應該幾集內都棄哂包括今集胃痛

後面只會越來越心痛 今日相比上黎只係小兒科

後輩直球

呢度係保護JK協會

做乜放gif
加大心理陰影面積

今集男主都話咗自己有反應
但扯唔代表要扑

放開頭果段先係加大心理陰影面積喎

最重要嘅唔cut

有冇後輩gif

佢喊喎清

幸福嘅眼淚

agger

呀呀呀呀屌呀呀呀原來我遲咗入無睇最前個part呀 而家睇到好撚內疚呀

肉都赤埋
呢個moment點扑得落
最多之後打返個j

起碼墮機幾日

沙優bb 比我執到你可以係到住一世嫁 唔洗怕

幾日又誇咗啲
不過依個moment真係冇可能扑

沙優比人扑 心都痛埋

估唔到今集竟然係戒丁良藥

有無沙優比人屌到眼神死既gif
想用黎戒打J

呢個channel講得幾好

算啦
連自由度都唔睇
講黎冇意思

00:52 好順口講左啪AK

叫我以後點睇日本AV

係

以後扯唔到 你賠返條丁俾我

po返啲好女仔三島

短髮加分 但前輩有波

三島

介唔介意整埋後輩gif

下集就打工，咁計法仲有2 3集就。。

得罪講句
根本黎藤先係臭雞
有老公仲想要sp

真值得擁有

up緊

追到漫畫最新 簡單得黎唔差

我一開始認唔到係佢

啲動作好熟手

巴哈唔係咩？

心痛

性格好 樂於助人
男主應該要入股

03 gif (15/39)

Total: 39 gifs
Album:
Channel:

睇完今集完全支持後輩
後輩加油!